薄扶林大學討論區(15) 毒撚自己廁所食lunch

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

歡迎補充

等pending等到2046

Summer exchange有無得tran走free electives架？

問faculty最快

我個個但係唔係跟faculty 報

tran科都係問fac架啦

想問下啲CC同其他科抽籤幾耐一次定係最尾個日先抽
如果係最尾個日先抽咪仆撚晒街
仲有點解bioc1600明明有位都disapprove我 我唔係sci fac學生係咪要打電話寫信

你為乜讀bioc1600?如果為內容既話可以讀類似內容既biol1110

想問bio同chem 諗緊讀唔讀neuroscience
btw有冇人答到我

Summer sem幾時出 grade ?

fm lm

愛情巴去開邊度食 想撞你

acct1101

住hall報latecome唔係今日咩 點解佢話all round closed

第一日就走堂

add drop唔走幾時走

點解有走堂嘅勇氣但係無上堂嘅衝動呀!!!

上堂efficiency太低，自己睇好過

The system will be re-opened on September 1, 2017 at 12:00 noon.
12點會開番

冇衝動起身啊清

毒撚自己廁所食lunch

好眼瞓呀屌

屌原來記錯時間 唔該哂

好開心可以同常仔一齊上堂

latecome既巴打諗著報邊間
唔想入到去比人撚

Error. All Rounds are closed. You are not allowed to apply now.

入得喎 試多次

入到呀

係咪因為我YEAR1 唔報得..

X X D HALL幾乎冇曬Vacancy

見到好多fm bb

諗起放學時間既人潮我怕了

所以提早放學

有冇fm留tg傾下計
細路毒 想搵人一齊上堂

有冇連登開sem飯，係廁所排排坐

發現上sem一齊讀書嘅女仔以家同major

Latecome報完冇得睇番個report
有錯就仆街

Btw 係咪通常都會塞爆hall 位 唔會空左佢成年？
一個hell 有30個位 一個20 痴線

去完ocamp都無人陪自己食

何東78 個
D 女都唔揀
反而m hall 得13個位

通常CYM或者自己帶energy bar
btw我下星期先返

終於reg到1205,見到個enrollment total由200跌到130

我都係成日CYM 幾點放lunch

十一點半或者十二點半

12:30

Knowles 223咁靚既

major course都disapprove我是咪唔洗畢業

寫信去approval fac/dept同埋course coordinator到鏟上天花板啦

發生D咩事
上次去差D鑑生煱暈
有冇相睇

實有架

send左email比professor問 佢上緊堂唔撚理我 但係5點就要reg

add/drop完之前你仲有兩個星期,未approve之前你可以照去上住先,同埋保險起見上埋你個back up course

add/drop period唔畀我add course係想點

cap張圖黎睇下點解

Suspension 緊呀

咩叫亂入組

Btw 有理由相信同一班

9920 分組都冇用 所有weighting 都係啲功課 冇所謂啦

呢科d 功課全部自己做
有乜可以carry

小弟FM,想問下HKU有冰度print notes平D? 拉把3毫1張好撚貴

3毫一張差唔多啦
你點print 又係一個重點

有佢哋evaluate 咪重好
真係學到嘢

我已經4個slides一版,雙面,print左2份notes成2蚊幾

點解要reg 36

6/9 in one

哇屌兩份notes竟然係二十分之一杯grande latte既價錢,拉巴食水真係好深

笑死 咩單位嚟

咁你reg 多咗科cc?

意思係 今個sem 讀晒兩科淨低嘅cc?

ic

咁你諗住靠咩拉數

我都諗住讀neuroscience

你地係咩program entry?
建議可以double major個biomedical engineering/biochem/CS/psycho
睇下你地想行邊方面,你地興趣係邊?

一個sem加埋咪最多200蚊
印note呢個價係差唔多 除非你超大量出去印

睇唔出邊科可以拉到

係咪Acct1101?

巴打們知唔知依家邊到買到a&f既soc tee?

我又係

踩上soc到
but...why...?

BSc quantum mech, neurotech

今日有啲fm幾撚正

咁我估巴打都係抱住讀上去既心態?
QM好廣啵,咩都會掂到,巴打你可以諗下你鍾意做實驗定計數定coding先
neuro野既話我覺得巴打你可以讀phy+biomed eng/cs
neuroscience個major就唔好諗啦,佢成個syllabus structure係empirical同qualitative咁教,主要係neuropsychology野多
neurology同biochem類野biomed eng個physiology都會教到
有咩想知可以再問我,neurosci係呃人既

傾計冇相冇計傾

原本想讀埋cs不過reg唔到comp1117

咁biomed eng囉
再唔係yr2如果reg到cs既intro都可以黎得切

已經reg咗psyc1001,1004 (approved) 係咪應該drop

好 呢幾日再諗諗

照你個興趣黎睇,psyc堆course真係讀完唔會有乜幫助,反而你要睇一堆empirical psycho既reading好曬時間

computing&data analysis個個應該黎得切?
佢要讀既cs course少d,同埋一樣咁有用

即係kkl 4/f果到買？

重新再睇緊啲syllabus
CS都可以爛架咩 可以有咩伏

拜一下先
其實對呢方面有好多都未完全了解 所以有好多野都想問

1205 add drop又disapprove

KKL 係爆石第一選擇
不服來辯

cc同soci1001又disapprove左

一個sem4科 一個sem6科
會唔會死人

好撚唔開心。caes sem1 not approve

你係咪socsci entry?
如果係既話無計要硬食,但係我見你係對係biochem個類hard science有興趣,咁建議你只揀neuroscience做major,跟住take biomed eng/biochem做2nd major.
neuroscience個part建議你讀夠72cred個grad cred就唔好再take其他psyc野
major elective記得盡量揀second stream既野,psyc就take個research course
跟住take下d真係technical少少既科,例如你講個BBMS3011係好有用,仲有例如MEDE既signal processing同MRI,biophotonics,physiology,CS既image processing同data visualization,BIOC既lab course都會幫到你future studies.
當然你唔會夠cred讀曬,所以你可以諗下你鍾意neuroscience既咩,再揀返相關既course.

mech department 比我讀1205啦

CAES 1000 前前後後俾佢disapprove 咗5次
係咪算破咗記錄

唔算，我上年都係5次

點解會disapprove

Moodle連今個sem d科都睇5到= =

咁就一年

我都想知

有冇讀MECH2413同2419既巴絲可以講下今日講左咩?

你仲未坐監咩？g諾清

有無sem2好grade free elective推介
最好business/art/socsci

你都痴線，梗係黃克競

許愛周都正

Agger

明華都唔差

latecome報邊間好

Acct1101 除左subclass o 同p仲有咩野係有位？
我唔想星期三上tutorial

我想問hkusu個notebook ownership program係咪可以每年用一次

上個sem讀過 workload低 一個sem上兩個鐘lecture 無tutorial

一份bibliography 一份無記錯係千二字嘅essay 就係你成個course要做嘅嘢 各佔成科50% 唯一要煩係compulsory attendance 低過80%就fail

不過考慮到佢咁嘅workload要迫你上lecture都情有可原

之但係兩份功課要拎高分嘅話要自己搵好多paper嚟睇 雖然整體workload低 但兩份功課每份都做幾十個鐘

不過可能係因為我唔係文科人先搞咁耐

一人一年一部notebook一部desktop一部tablet
好似係

我reg左一個好似好伏既CC
Governance and democracy
到依家仲有好多位咁

你讀mech咩

Same上sem讀
我唔係文科人但覺得幾hea 第一份assignment上網搵下書就得
第二份assignment都係loop下套電影就搞得掂
最緊要係靚grade

fm想問到而家仲有位個d cc係咪伏

多數係

civil原來真係咁少女，早知入mech

Mech仲少啦ching

有冇人讀amer1050 , Foundations of American Studies ?????

點知自己係group a 定 group b

最少應該係EEE

有無人讀過

Reg唔到 去左African studies

我讀material engineering

佢disapprove你 定 pending ?

Disapprove
我一到個日10:00部notebook hand機 之後乜CC都搶唔到

鏗哥咪女囉

想多女就去文學院啦
利申：civil

thx 巴打

有無人知sem2 corporate finance 難唔難reg

愛迪

而家仲有無人報elementary logic呢科
頹讀靚grade

今年冇開

仲Pending緊
肯approve 我未呀
唔得就索性disapprove 我啦

呢個真

推,未上過mech冇朋友

2413教咗點分一個object 係咪equilibrium
2419教咗3個atoms既packing structure
但我一樣都唔識

2413 Equilibrium 個definition

love you

可唔可以教我

我都未識
等我睇明先

成日都disapprove

我都係

好過仲Pending 緊
幾時Pending 完呀

engine親身試左core course send email去fac係有用既

想問latecome幾時會interview
9月1準時報左一間最多空位既hall

Lee hall

咁睇唔開既

冇計啦住得遠

send去department 呢?

應該都得
我engg1205,mech2419原本disapproved,跟住send比mech dept話major要,佢地轉去比fac就搞掂

仲以為你係sci major

我係阿
physics+material engineering

double major

大把人double major
係少人無啦啦去讀material engine姐

都估到係你

攞學生證嗰日填咗form申請credit card會幾時先有

東亞?我個陣個零星期就有

eng fac星期六日係咪冇人理pending緊既同學

好

Why moodle仲未見到每個sem既科

冇㗎
冇人返工

Sexuality and gender 伏唔伏

讀language courses嘅人其實係咪通常都有曬底先讀

唔係
其實language course 真係幾好grade

不過一定有人有底入去屈機

Moodle我星期日要揀tutorial section 仲未見到佢email 所講既"2017 tutorial selection"
都唔知姐係點

我樓上個個IB日文滿分入去報日文 佢fm

有條友英文5**呻reg唔到caes

3日八半堂好興奮

係咪會打嚟/send email叫我交住址證明個d野

hall late come 幾時會有結果?

latecome報lsk是咪

有無人有reg HKGS2008?點解仲pending緊架

你讀咩？

有冇人知heat n wave 係咪冇moodle page
咁啲notes 點

差唔多日日八半至五半

八點半有堂?

愛情巴 jjlim
啟明就

八半多，一係就九半
原來真係咁撚癲

梗係啦
讀MBBS你估好爽牙

...

其實hku有冇話4年1宿類似既野?

跳入荷花池就有

仲未屌哂啲LT notes, 今次仆街啦

冇 毒撚唔洗諗住hall

first hon 畢業會唔會有獎學金?

天堂有路你唔行 地獄無門闖入來

無
利申 龍華

唔講驚自爆 你肯add禾未

Group a /b 係佢上堂勁求其分 坐左邊就a 坐右邊就B咁
但我個時做moodle posting 無理自己a/b 份份posting都有做+ response 人地

我想學社交舞 有冇soc?

絲打就黎我屋企跳啦，我都 shake 少少量

你咩名

有無ching試過無apply 過TSFS 然後成功拎到cedars 個main exe .

同問

想問如果moodle有notes睇 係咪一定要print notes去上堂？ FM...

係，如果冇 print 會摘低你個名。冇帶5次就要記缺點

記住上堂唔好玩電話

入課室之後要講GOOD MORNING,SIR

prof 派 mid term 要講 thank you sir 唔該同學

係咪第一堂開始就要print定帶去？?

真假難分

有冇人CC讀stem cell 果個course

你地hku係咪有個女仔好中意扑野

hku個個女仔都鍾意扑野,你肯問就得

HKU 好多女仔都鍾意扑野

係，如果冇印你最好舉手同老師講
有啲prof 唔太鍾意啲人冇 notes 又唔出聲

不過無連登仔份

141 見

咪就係 印份note咁簡單都唔做 連咁基本既尊重都唔識 學咩人做大學生

大陸g不了

就好似去141叫雞唔戴套咁 唔單止唔尊重自己 仲係冇尊重隻雞 學咩人叫雞

日本鬼子呢？

大學生要環保d

估唔到ching原來係依方面既專家

跟得你多，都叫學到啲野

你怎麼這樣憑空污人清白

有冇人諗著入investment so

you mean Gambling&Speculation soc

你地班友仔講到似層層咁，係咪真係叫過雞

我去北大交流個陣，真係有同學仔叫大陸g

日日都見到你屌FBE

ACCT1101 still pending

巴打祝福你
聽日應該有人番工啦 approved巴打你啦掛

啱啱send左email希望盡快搞掂 聽日9半番去sit下堂先

btw有冇engine撚去過北大個summer school?
gpa要求幾多?

city既話2.5已經得

呢個係student record定basic requirement?

FM想問下book洗牙有冇攻略 見到啲期full曬

早d book

我個fd 2.5x 收到offer

你地HKU每年都留最少40個位，應該幾易有offer既

冇叫過，藝讀清可能叫過

Apple b

一堆n賤仔咩事

唔使，第一堂會選班長
第二堂開始班長係門口check

You mean rubbish soc？

有無ching 讀過poli／soci／phil electives？？

另外想問，日文堂係咪會好多日本人？

有無fbe final yr巴絲

搵d staff問下

唔記得哂返學要幾耐車程

我讀過，入面啲囡囡成日都著熱褲

fm今日上

等ching 賽後報告

Ching你個名

你係咪真係會著熱褲返學架

Re add jor you

小直

你take act做free elective?

係

我3日八半1日九半堂 想死

咁慘 得一日九半

今日長褲

有冇 ching 陣間上 linear algebra I

六常add小直唔add我，ok

係就好啦
我Sem 2 reg左poli

你叫咩名呀

Professor話1045有得reg tutorial ,到依家仲未有

自膠

有無巴打讀bstc1001？

唔係正常pending都入到moodle架咩

year 1開學第一堂係味都係introduction

有拉丁文堂係咪會好多羅馬人中世紀人?

我屌你老母FBE，你老母比狗屌

1205仲未approve
聽日要上堂喇

Moodle Course page 都無

係咪要玩鳩我

你去到外國會唔會take廣東話/中文？

岩岩faculty打黎叫我繼續等

愛情巴食lunch未

等緊機

我坐飛機去法國食個下午茶再返黎上堂

今日先返香港

fbe真係

有冇ching係上biol1110

世界級

垃圾

聽日食囉

唔好侮辱d垃圾ok？

對唔字

open咗嘅科我連add都add唔到 send email無用上office又叫我繼續send email
咩玩法先我唔玩啦不如你玩埋我嗰份

其他唔得

我收番我之前嗰句

我而家not approved都入到
我都想知點解

一陣架咋,幻覺黎既姐

有冇人收到mech lab既email?
佢話有survey但係click入去就話This course is currently unavailable to students

唉好撚頭痛

Send email比office人手add course又無回音

Moodle Course page 得2科

其實係咪有d course無moodle page架

有啲course唔用

no

mech 啲course 嘅course attribute 好多都寫“Free electives: No”
如果想minor mech 嘅話
啲courses fulfuill 唔 fulfill 到本身畢業free electives 嘅requirement 架

你可以overload+6讀返d proper free elective

咁應該唔會minor
如果唔係嘅話就算每個sem 6個都唔夠free electives

不如minor ee啦

ee 啲courses 直程冇寫可唔可以做free electives

冇寫=可以

考慮下先

成功take到german做free elective

fbe嘅course係咪仲未reg到？想讀acct

想問HKGS course
佢冇寫free electives : yes or no
咁佢係唔係free electives ?

super
Deutsche ist überlegen

特登寫信去

點解十個science佬有十一個有德國情意結

我日本同德國
本身識日文
睇下黎緊去邊發展囉
德國sci正

thanks

屌那星今鋪無書讀

acct由intro到advanced都好難reg

Spanish仲pending緊

直接sd信啦

Deutsche Technik über alles in der Welt

瘋狂disapprove caes1000

本身12cred free elective 讀哂可唔可以再讀更多free elective

sem2先讀啦

overload囉

Year 3 想讀language是咪無望

我都淨係reg到sem2

點解嗰科not approve都會喺moodle出現

遲啲會消失

Sent la

Japn disapprove

你好靚仔

好後悔year 1無take language course

禾肥毒黎

tg

換咗新手機唔記得down tg

佢唔approve我
仲係pending
但係星期三有功課交

american studies

有無ching讀保險

其實我係問有無人讀FINA2342 Insurance: Theory and Practice 有既就一齊 CD rom睇到既就搵我->tg:HKUsp

有冇fm買左caes 1000本英文書
本書後面係咩顏色

好頹廢
做咩都冇心機

屌你fbe

垃撚圾 有位都disapprove人

acct2102有位都disaprove我 可以點 email send左 佢再disapprove既上去屌柒佢地 有無ching一齊

啱啱check左2102 2105 3107都approve哂 尋日跟某位johnny巴打講 send左email俾faculty 加上本身我揀既subclass都full 成功reg到

巴打你就好
我send完email去埋office 佢都係叫我繼續send email

我揀嗰d都未full 但又disapprove

我都有

sem1 sem2原本approve左 但係我year3 一陣又reg唔到3字頭無得minor 我上年year2有reg都disapprove 明明得仲有唔少位

點解咁多人想讀acct嘅
好grade？定想做會計師

有無人講吓ielts overall拎7分難唔難 諗住去fbe exchange 原本諗住reg到科就唔去

Ielts overall 7唔難
但fbe exchange揀人唔係齋睇gpa

gpa佔6成 我無其他課外活動 最多都係有intern可以寫吓

send email唔得可以打電話 ,係你個major你有權炒到佢上天花板開個位比你
btw咩叫某位巴打

咁minor呢

fbe既minor同2nd major唔係親生仔,慢慢同其他賤民係泥濘中掙扎啦

聽日我就打
唔該ching

sorry愛情巴新仔入黎一時唔記得左

所以我去oise exchange

acct成日要做group proj 性格內向嘅我表示唔會讀上去
不過d friend話幾靚grade

btw有無巴絲知道non-freshman係咪唔會reg到CHIN1311翻譯入門做free e

應該都冇,FBE同CS好慘,其他dept minor已經當親生仔

驚trans唔到credit 同埋科econ2280

咁我又唔係CS ,多數人讀1205都係為靚grade唔係讀mech

好心fbe唔夠位就唔好收咁多人

其實都有d淆底 不過tutor最多扮yo d應該搵到人一齊做既

faculty exchange都唔一定trans到econ2280
但講真大部分院校你都去到啦
有心揀嘅點都trans到幾科major

實有groupmate嘅
係唔知d人伏唔伏姐

希望去到 報定12月尾ielts 希望有時間溫

oise exchange trans 哂micro 同 econometric

巴打去邊間?

問下 係咪一個sem讀多過六科嘅話又想去exchange
要問過fbe先得

poli1003今年咩情況，係咪有個tutor係好靚grade

有冇巴絲有ECON1210 嘅source

有無CAES1000 textbook放

舊版要唔要 tg:HKUsp

有冇清讀stat1600

巴打有上？我都想要

Me 想讀STAT1603但撞晒core course
諗住讀住個STAT1600睇下咩環境先

FBE bb豬，reply我話d位要留比FBE student咪又係approve我

上年讀左，d野唔算難

係咪我蠢得濟整唔到my tag
唔想用時間表做wallpaper咁on9

今日應該見到直葉巴打

裝返個HKU app啦 有得export .ics

Hall latecome 通常幾時有得住/通知
唔知有冇禁錯間hall 報完冇得睇番份report

有無巴絲讀ccst9003

fbe幾時先disapprove 我屌阻住哂

巴打唔好放棄琴晚approve左我

中學無修econ驚一野俾人ko

same 祝巴打好運

仆街了

CCCH9047係咪伏嚟 定係新開?

我 econ 5* 都 B-
ECON course 最爛 grade 係 ECON 1210

dse無讀econ都B 嗰個sem係無讀書 唔過2.5

ad as係econ1220喎ching

fbe連email都唔撚覆

ECON 1220 好 grade 架

有冇同佢講你係藝讀清

講左我大佬係張六常

六常fb add左你

巴打係咪星期一上堂？

冇人識你呀

係呀，睇下你張靚仔相先

CCCH9047係咪新科嚟? have

原來我問左 都係無野

做乜中山階d座位比花盆圍住哂，想坐下都唔得

屌econ仲pending 緊快啲disapprove 我

hku真係好多靚女

U who

岩岩收到電話要interview

圖呢

咩hall?

屌cc兩科都勁多人爭，以我運氣應該無科approve到

二村既

1205會唔會見到愛情巴呢

屌你老母fbe

食屎啦FBE
D COURSE無咁多位就唔好收咁撚多人啦
想REG科math 1009都REG唔到
reg左4次都disapprove我

2nd sem

有無巴絲讀過ccst9038 係咪真係好伏

屌佢老母

屌，sem1 cc 得返d垃圾

點解搵HALL G 要係cityu呢？ 貶低其他U好咩？

星期三上

mhall？

Hi

點解叫雞要係深水埗旺角呢?
眨低其他區好咩?
因為得嗰度有?

其實你過嚟HKU搵到嘅 你都可以講HKU㗎

其實個Q&A係大家寫既

全撚柒部disapprove 屌你老母臭cc抽閪撚柒極都唔尻撚柒閪a尻prove我

慘豬

巴打怨氣好重

cc通常星期3reg
因為有好多人上完first lecture就drop
仲有佢係有分時間段抽籤
但係唔就記得左有幾個時間
你去office問下

每三個鐘approve一次，抽籤抽左6個course無尻撚閪柒一個cc approve撚到，4抽5都可尻撚閪柒撚以抽唔撚柒到我

好重怨氣
點解drop咗ECON1210嘅

因為會爆course

Final year 報m hall latecome 純住how see

仲諗住可以一齊上堂

你讀左d咩呀

其他engine compulsory囉
得1205有機會一齊讀咋

愛情波b係咪聽日heat and wave

係呀

又夠鐘又唔撚柒抽尻到我啦屌你老母cc office 玩撚柒尻我

三個月未剪頭髮

屌佢老母終於approve

特登為左你聽朝早返

acct仲未approve send佢email又唔答 話佢垃圾都侮辱垃圾依兩個字

不過你要讀2260咩

elective嘛
啲野唔係有用咩
同埋唔讀冇course讀

我已經決定放棄

apply左讀grad course自殺

咁就要讀埋wave and optics啦

咁痴線
我可能2260都drop架嘛

如果要人手approve既course係咪要等office hour先會有人搞 應該得cc係自動就夠鐘抽獎

係呀屌爆cc 老母

留返個住比我讀CCST9012 ok

咩hell

各位巴打多數喺邊度print notes ?

講左驚自爆

佢可以approve我意大利文1001未

男女定男

男

有冇人讀過ccgl9048？伏否？

之前有冇IN過同一間HELL?

Spanish仲未approve，越來越多人reg，唔知爭唔爭到

nope.

點解龍華block D會停淡水

同樣報個間但係仲未有電話

有冇non jupas上去既巴絲？
想問係唔係minor唔到架啦？
yr3想讀language course 係米唔會reg到？

尋日Late come報LSK 未有interview

其實可唔可以分開交兩份填唔同hell做1st choice
聽過人講話得 但係我交第二份電腦話交唔到30日內淨係可以交一次 好想住二村

我9月1報左啦 都未有interview

有冇人讀Bstc 2002 life and Buddhism?
尋group mates

tg willhku

愛情巴今日好靚仔

你同markov巴都冇揾我

靜間

hku 有無十幾蚊嘅飯。。。

利申窮撚fm

CYM單餸

你地平時去開邊度print notes

怕怕
你地覺得佢教成點

又係un un聲

以後星期三放假

一樣

macbook有咩做notes/edit pdf嘅app好用

Latex

咁你地都係乖乖drop啦

有fd讀

如果個course仲pending緊send email俾prof有冇用

本身想sit埋general relativity
不了

瘋狂上網做自己野

做緊

ccst9022伏唔伏

果斷走左早食cym

點樣可以將個timetable加落去iPhone個行事曆入面

愛情巴好靚仔

你都係
天文嗰個

等上堂好撚悶

有冇人啱啱上咗ECON1210

河童BB你識左我個靚仔fd

愛情巴係cym5樓做咩

頭先嗰個你黎?

等meeting

咩meeting

肥左

寶寶

望住我唔出聲

智華成日無位

見head, for directed studies

真人仲型過上鏡

幾時搵周海峰BB，你見佢office係長開道門ga

屌

垃圾fbe 自己first major 1字頭 course 位又無 下年先讀又唔得 正一食屎狗

讀又無得讀
唔讀又唔得點撚樣啊食屎狗

死臭西淨係識auto reply請你翻來玩電腦？

屌你老母死全家

COMP1117終於有位俾我，然後time clash左

有冇咩關於human physiology/anatomy嘅intro course可以take下
利申非med fac

mede2302

我唔係姓喬wo ching

first major都唔得？ email屌下佢啦

屌到佢上天淨係話no guaranteed ntee

我為巴打嘅遭遇深表同情，希望你節哀

有冇人上緊ccch9047

上緊ccch9047 好似今年新開course

我就瞓著 諗緊好唔好drop左佢

白色

好多人著白色衫喎

我都上緊
我都見到你了

就瞓著啦屌

屌決定drop

仔大十八變,薯仔變靚仔

cchu9047伏唔伏

第一次食學校附近間華星,咁高質既

唔係掛
之前冇食過?

之前出親去都係正門出,中過幾次伏就算鳩數
以前灣仔都有華星,但係得常餐

食過返唔到轉頭
係遠左少少

有無人知moodle會幾時update新add到既course? 好驚趕唔切搶tutorial

終於approve咗ACCT1101啊屌你老味

下次見到你我唔會閪你面
愛情波b

伙記串過馬撚

巴打咩course 通常上完第一堂先講幾時reg tutor

著得似澳牛,果然性格都澳牛

之前食過一次都幾高汁

未食過

嚟緊仲有冇機會買lab coat

係邊度？利伸食開su can

有cym唔食食su...

食開swire米線

有無巴都係讀cchu9063 culture of madness

巴打reg唔到咩course咁慘

有無ching讀geog1003 比fbe狂disapprove

2008?

哈哈，hidden order 比人喪drop

利申上左一堂覺得好鳩難即刻drop左

食高級茶記，飯廳都唔差
係般咸道

BA fm入咗美國研究 AMER1050
試咗兩堂發覺聽唔明啲英文
比啲外籍屈曬機
應唔應該drop

有冇巴打想4年chur盡288credit

clash 左time table 應該冇機會

如果你係engine就應該唔撚比

2009 係咁比人disapprove dklm

2008第一堂個場景

Workload多撚到呢

寫信去啦
有位好似都會收

我都係啊
勁多野想讀

2002都係

soci黎 就係今晚reg但係已經入唔切個moodle

You mean冇位都會收？
寫信真係有用？ 雖然已經寫左比個lecturer

我個時間lecturer 係有位既話就會收
冇位就唔會
同埋會first priority 比major/minor 個啲先

咁year 1冇major/minor咪好難?
我個時間30幾人reg，唔知轉唔轉時間好

點解
我CS仲諗住chur 撚盡晒啲cred佢

sor CS我唔知
我應該話civil就唔撚比

屌點解我明明reg咗個cc但moodle無嗰個course

Reg唔到course同cut唔到有線嘅解決辦法其實一樣

CS唔係engine,CS係formal science

有冇讀過irrational thinking cc嘅巴絲 想問個course workload大唔大

成個sem都唔會知佢講乜 問人攞source就得

2009好快approve喎

屌放棄左2008 唔會reg到 屌佢老味

大到仆街 仲要有pop quiz

Ccst 9003係咪真係好伏
大半班都係大陸人

civil點解唔比嘅

扭計骰
想freeride

多reading 睇到

其實唔難

無講錯喎

未學點會睇得明

又唔係話難 但上左兩個鐘都唔知做乜鳩 剩係學左一兩個terms

印象好差 死返去讀cchu 算下年先讀ccst

我讀完 econ 2214 先讀呢個
覺得幾得意

係得意嘅下年可能會再挑戰下

屌。。幾時先比我reg tutorial好想要完整timetable

A 出口

唔使返

屌你老母hkgs2002明明都無人去上堂 而家同我講full

成班走堂撚唔好霸住真心想上嘅人個位得唔得

十點半都要排隊

西營盤落仲快過去排隊

你都係今年讀？

垃圾fbe拖咁耐都唔approve 愈嚟愈多人reg d人reg完又drop 有心讀又唔approve

讀完 b+

想知佢點教geometry 最衰time crash sit 唔到

今年本diary cheap 過上年果本好多

留名睇佢拎枝 marker 筆畫圓形變咗三角形

你拍枱大叫: 我係偽毒 ching ah
邊個唔 approve ？

屌 科CAES1000 冇啦啦自己drop撚左 仲要今朝上左堂

其中一個cc既tutorial撞晒時間，其他冇撞時間既都full晒
如果寫信同prof講叫佢加多個位有冇用，佢話The class size can be adjusted if necessary.

咁都唔necessary
或者問下有冇人肯同你調
再唔係照去，霸王硬上弓，不過唔建議

Final year 都唔識Calculus 自己一個take 咗MATH1009 嚟讀會唔會好玩命

利申：Chan Yat Ming 教

sorry我講得1999，我仲未send email問prod，只係係moodle reg tutorial個page有寫The class size can be adjusted if necessary.

send埋timetable比佢，佢應該會開比你

唔會，佢手仔捉手仔咁教你

點解唔搵lkh教

考試會唔會中伏...
身邊全部都係freshmen 覺得自己好老

唔會 calculus 無學過既真係要學下

CYM好靚仔

Maths男神

得一個subclass

有無人讀過cchu9023 family and development ?
可唔可以評價下內容同埋grade 唔該哂

add完有啲想drop german
好矛盾
覺得好chur同教得有啲亂

sem1讀civl2103好定mech2407好

想問下邊到有得自己摺埋打機 要張枱夠大同有得差電 無住hell 最好靜d

智華book房

智華有得book房架咩

附近有咩burger 介紹

fbe唔屌係唔撚識做野 屌完即刻approve左我 你再唔敢approve我同你玩大佢呀 連我都敢disapprove

偽毒ching好波

愛情巴同wk chan有咩好傾
佢好正

mech2407有冇工程系靚女？civil無女

Civil已經最多女

以後比佢拖報你個朵ok？

ECON1210 wkf 好唔好

不了 影響晒我個朵

咁都見到
我問佢個course係咪淨focus polymer,冇electronic material.同埋問佢可唔可以send份lecture notes黎
佢好好人

你落堂同佢上房傾?
牙爸feel

ba fm 想問吓free electives 有冇限制?

可唔可以全部用黎讀introdutory level? 唔讀advance level

佢叫我可以send mail過幾日傾detail

正
btw老是常出現

唔可以，如果唔係 prof 會記你缺點

哇六常好仙

又話下次見到我會搵我

淨reg intro比我都屌鳩啦
成日有人話reg唔到邊邊科major/minor既intro咪就係因為呢班仆街走黎明明冇需要都搶曬d位囉

thanks 靚仔 Wai Chun ching

>3<

有冇讀過intro of macro嘅巴打賣textbook啊

2017或之前grad嘅e&f只可以讀2個intro free elective
每讀多一個intro就要爆一次cred
係我地好彩咋

g 錯了

貧道上斬大仙下斬老鬼

真人真事

thank you so very much

唔好咁啦 已經睇咗triklo 啲 comment 好兩極先上連登問

SOCI1001第n次disapprove左我

"#0032
Dr Wong KA Fu, sorry 錯怪了你係killer
Econ1210 以為爛硬, 點知幾好grade
今個sem試下Econ1220 先
利申 B+ 左 "

想知係唔係一定唔可以TAKE 過240 credits???

讀緊engine

can
每個sem讀6科

唔過240 cre.你先要擔心

有冇報LSK hall嘅有interview 仲未有回音

Sem2去exchange而家仲未收到指示去application 正常嗎？？？已經send左email成個星期

之前去exchange臨出發前兩個月先叫我地開始搞

半年前封email話summer開始nominate+application，等左成個summer都無回音 10月1就deadline啦

船到橋頭自然直
你怕佢去唔成咩
搞exchange啲職員應該驚過你

希望啦 條友可能跟太多人 好似wfc咁

完全add唔到course去temporary list度
係portal 既問題定係我問題？

係咪close 左呀個course

咩course都add唔到去temporary list
我係喺class preference 嗰度撳next之後無反應
完全add唔到
所有course都係咁

有無CCHU9045巴打知道幾時開始reg tutor

有冇好用既schedule apps

timetable

而家都仲係唔得？
我早幾日都試過 過咗一個鐘之後自動好番

ECON1220有冇人搵到邊度reg tutorial，過左鐘都唔見有野show出黎

原來postpone左，自膠

愛情巴黎organic chem做咩

屌你點解要跟蹤我

我讀既course你都黎sit
仲有sit咩
btw wk chan好似教埋intro marcomolecule
唔知你有冇性趣

chem得呢兩個咋
呢個都聽唔明仲點聽macromolecule

係咪跟蹤我

你係咪著黑衫個個

你兩個一齊?

我係前排同學

呢個post 我一個都無見過

到底drop唔drop好
覺得好困身

呢度有冇人做過傳統hall non residential member?
同住果d人有咩分別 洗唔洗瘋狂chur活動？
Thanks

通常用來打team interhall拉勁人
想latecome通常有advance

利申唔勁 咁報唔報好

會唔會好似residential member咁高要求話要打幾多隊team咁

有冇人讀MECH2419?
Prof Ngan好型棍,好有陶傑+湯川學+曾飛龍既味道,頭先break問佢野佢解得超清楚
即刻做左我既mech男神

咁不如直接去non residential hall算啦

日本仔樣

好鍾意佢既香港口音,清楚得黎又有親切感

有冇人知點買solidworks student license?

有冇人讀life and buddism
前幾日先reg 無上第一堂
有冇人話到俾我知有冇tutorial 同分左組未
同埋點解個course有冇係moodle開 點解approve左我但moodle無既

屌 spanish係就早啲disapprove我 搞到我得翻24 creds 好彩即刻reg swedish跟住又真係approve我 但係我無sit堂搞到而家swedish唔知教到邊又唔知tutorial點reg 有無巴打絲打知

campus hall latecome收到interview
入既機會大唔大

利申fm

齋講好難講啵,你靚唔靚仔,有冇打波,識唔識social先

1210根本應該改名叫general econ with calculus

有數底計慣calculus就會覺得好撚易
因為marginal呢d concept係calculus黎

總之唔好當係中學econ就得

唔撻皮咩

撻唔撻皮depends on你多d

咁當然
但係如果打波班隊友hea住打咁你都冇癮啦

咁入ricci囉

就係ricci
想知residential同non residential平時有乜分別

呢d chur hall你唔入去住唔過o根本唔係親生仔,除非你kobe咁好波囉

hku有冇邊個course有教x-ray/crystallography?Bio/biochem/engine/med都得

MEDE個堆掛

有冇巴打有 take COMP2119
今日係咪教晒 ch2

痴漢

哇乜原來醜聞對d fm reg唔reg hall有咁大影響,咁多空位既而家
希望keep住呢個勢將幾個濕鳩hall變曬做龍華

G持

邊度有得睇咩hall仲有幾多空位

其實樓豬係讀咩
math

major physics+material engineering
不過乜都讀一餐

你要許願嗎 青春眼睛
心裡有熱情 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
微風吹 任得你 更率性

滿肚理想嗎 別人罵你不清醒
你越要 更大聲 我呼應

I say one two three four
You say one two three four
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 至少你跟我

世界複雜到 不敢細數
開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐
微風吹 沒幾句 我知道

怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初

大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多